[返細牛爆氣] F1 2020 意大利站 討論區 7

Formula 1 2020 Italian Grand Prix

4 Sep 2020 - 6 Sep 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Autodromo Nazionale di Monza

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

咁早開定

差唔多 果面都37貢

lm

回覆返上個post

光復Monza 細牛革命 Alpha Tauri 意大利最後希望

頭先影低，笑得好開心

呢場爆到咁杰幫左公公加秦仔
成場垃圾發揮都即時少左人理

見證奇蹟嘅我哋

裸跑未？

點解細牛係意大利但係大牛唔係？

其實最想睇冰人 如果贏咗會係咩相 個樣會幾木

Lando好似整傷咗隻手

佢係買左minardi個殼，minardi係意大利啊，依家金牛都好似用緊minardi 個廠

細牛前身係Minardi

打爛左香檳？

Lm

吓
泰仔係好啲
公公係咁俾人屌 wor

泰仔第15

細牛前身係 Minardi 坐落意大利 05年投資者澳洲佬Paul Stoddart撤資 比紅牛收購左 之後個總部繼續維持喺意大利

Ham IG 使唔使咁串
夾硬提返gas俾人踢返細牛

想好似之前Austria咁爆 點知真係爆咗

其實新手既話, 睇陳恩能係ok既
但唔洗課金睇賽前賽後
佢賽前賽後我覺得無咩特別,
有d 9up feel多
睇F1 淨睇車既話就睇 陳恩能,易入口
如果你想再了解得deep d
更加想知道得多d野既話
就要睇英文/意文/德文既soures
有時未必明,但你可以再問下呢度d巴打
呢度有d 巴打都會share返同解釋返點解
佢好笑既地方係講車講得生動
但其他野就真係麻麻,唔好信到十足
因為而家既F1 好多技術性既野,
唔單單車手, 唔同廠既分別
當然 你地課金支持 我都讚成既 撐下黃
但無必要為左睇唔睇而嘈
但千其千其唔好信到十足十 有D 佢講到on99

連威記都過唔到

純粹無人記得albon啫
Max DNF無人記得仲有部係back of the grip

Up and Down Gasly應該都唔care 但咸真係多舊魚

Ted 訪問緊氣

公公今場真係好大對比
阿邦今場無對比咋
如果有對比 阿邦都比人笑到化

都唔計佢red flag後完全冇pacing，佢撞grosjaen罰嗰5秒真係發緊夢咁

有心嘅觀眾入咗門就會自己去搵其他technical source。廣東話faye一樣講唔會好深入，但係都會好多人鍾意睇，包括我

之後就爛車 頹巡遊

佢話一開始turn 1嗰下已經爛左floor

罰咗5秒佢都唔想谷上去

連二號車手都做唔到
當年老舒一瀨嘢巴叔都會上到去幫拉利做野
保子揸架火星車跑到咁

其實你地聽恩能係ok架
我都cap低晒架 佢17,18 係講得好好
都好生動, 係19年開始 有d偏頗
但佢講車真係好易入口 幾岩新加入既朋友睇

仲有00後racing都幾好

但係佢finish above ham 喎呢場

Agger
自己啲金自己揀課唔課
陳恩能正常人一個
唔洗當佢神咁拜唔洗當佢屎咁踩
直播咁緊張既情況
講得生動有趣就夠
個人唔認為直播要有幾technical要幾拋書包
加埋呀邦一齊講
笑下又一晚
算合格

爛嗰個位其實又唔係好嚴重，Pacing 可能冇左0.幾（唔L識，所以唔怪佢，不過44過佢嗰陣時真係掂行掂過 驚咗佢咁 但有可能真係守唔到）

其實我寧願睇當年起跑線前邊停低比老麥贏世界冠軍 至少震撼啲

真，我尋日都有笑柒佢奶到秦仔咁
咪一樣照支持佢，真係算講得ok啦，
係要用d前F1車手做旁述嗰把尺去批評佢真係好冇意思

守唔到啦
佢連前幾場有q pace 到今場變返F2 嘅Williams 都過唔到，邊有可能守到ham

未起跑嗰陣時Latifi出晒煙 我都諗到應該會有車剎車壞 估唔到係垃利

其實今場拉利dnf係最好結局，留係場上真係獻醜

真心Overrated左 不過身邊唔少新手 俾佢搞到以為阿邦其實好勁 呢排失準

爛嗰個位其實又唔係好嚴重? sky sport 話個floor俾鯊魚咬左淡咁喎 架車仲邊會keep到balance

時機又差，Alfa仲要快過佢 不過如果叻唔炒嘅話，應該係 咸-辛-奶/$

Albon 俾netflix 吹出嚟，邊個見到albon 個history 會唔鍾意佢。

等如netflix 嘅ocon 一樣，仲要唔好忘記albon俾ham炒咗兩次，拎好多印象分

replay 緊全場 原來gasly 好彩咁係未pit lane close之前入咗pit賺咗

但就算係DNF都改變唔到垃利依家係成班小丑咁

冇紅旗10秒stopgo咸應該都係差唔多

Vet直頭差啲俾Williams 過

叻唔炒就睇佢守唔守到分，畢竟佢後面兩部mc 加bottas, po應該都唔得。情況可能同kimi一樣？

唔知點解今場大牛同之前差咁遠
連排位都已經唔係好
正賽更加有眼睇
如果max唔係壞車，就知道大牛係今場可以去到邊個位

泰仔今場真係算9數
一開波同gas撞彈起左架車跌左下遊
你可以話又行衰運

之後紅旗前跌到尾2
紅旗起步無耐就跌到最尾
如果係佢架車因搞gro搞到架車有野爛
加上大牛架車係依個場唔掂
我理解佢點解過唔到威記頭
但都係自己攞黎

最重要係gas第1

搵唔到相 聽唔到佢哋呢句 如果真係咁就冇計啦 直播畫面睇到1秒以為冇咩事

講入門嘢已足夠

56k 已足夠

幾好喎
上場SPA悶到仆街好彩有句let you know later充撐下場面先有返少少娛樂性

用到千分之一秒去計嘅sports, 車有少少嘢爛成個aero dynamic 已經唔同哂？

出嚟嘅performance 已經可以差好遠

可能真正用最多Party mode嘅 係大牛
睇落佢哋部車問題有啲似 黑平
Clean air冇乜嘢 但係唔夠黑平快 但係後邊食dirty又唔係好追到

諗返起都幾搞笑
成個drama係由k mag 喺 pit lane 門口停車搞出黎

今日有vet直衝撞版

炒撚到紅旗重唔夠小丑
唔係19叻今場都唔會咁好睇

多得Mag同Lec先唔使睇火星車巡遊

仆街幾個星期都有睇
今日有事miss左
有無人講下咩事？
見到個賽果

連主場工作人員吊架車都可吊到咁

諗起吊車嗰一幕
跌一跌engine 又少4，50匹

主持緊live 你想佢同你解釋到幾深入？

睇全場replay la太精彩

垃利唔出黎搞下事成場就會係MERC勝利巡遊 咁仲邊有人睇F1

睇replay啦
值得睇

唔係你以為haas孖寶小野呀
每場車有無花生食都睇佢兩個頭架

諗返起都牙煙 如果早少少 Parabolica 已經壞brake 真係直炒出去

K mac到最後仲要坐返上架車度俾人推佢

根本係攞VET條命去較飛

咁點解sky 做到？

GP2 engine唔緊要喇

好 決定咩都唔睇住
睇完replay先返黎睇留言

F1 車都仲會壞BRAKE

烈火戰車

我都搵唔到相
不過anyways你見到咸過albon掂行掂過係因為佢前一個彎lockup左
一出彎咸行多2步就輕鬆過

咁點解sky 主持唔係講廣東話呀？

揸住枝雪糕

上年睇佢係咁過車覺得佢幾勁
今年就發覺佢普普通通
不過紅牛二號車手其實好大壓力
GAS上年都比人屌到痴線

保守估計人工應該唔同

有時radio沙聲，聽下恩撚譯都幾好

泰仔爛車，本身排最後段
仲要加5秒
可能比team叫慢慢渣養車算

起步好廢，但係pit完出嚟race pace幾勁

係囉 竟然冇retire到架車 秦仔自己賽後訪問都話floor左邊冇左一忽

睇replay 值得睇

Q又廢 起步又廢
所以先有機會係咁過車

如果去現場睇比賽
邊一站最值得睇

賽後訪問邊度可以睇？f1 app?

第一，sky幾多資源喺F1啊，foxsport廣東話佢一腳踢喎，你唔講
第二，martin真係鬥過F1，佢深入d真係正常

唔好下下拎外國比，我都有睇sky 賽前賽後，有大灣輝我都會轉英文，真係好正，不過各有各睇姐，你都可以繼續睇skysport架

下下同全世界最top既比較有咩意思?

係，雖然而家有字幕好啲，但平日沙到聽唔到

其實壞brake唔少見 但由brake wire果度開始壞就真係少聽

其實班主持係真係有機會落場同班車手、技術人員、甚至係領隊傾偈，香港？有咁嘅機會咩⋯
Brundle Herbert Chandhok係賽車手 Pinkham Croft都做咗好多年電台、電視台 更加唔好講一班前F1車手 螺絲、Button、Hill、Coulthard⋯

Suzuka

唔係碎brake disc 咩？？

但今站大牛架車好似真係唔係好夠戰鬥力

嗰brake飛咗一part出嚟

仲要大把內幕料
真心唔明點解要狂踩丹尼爾，你話大灣輝呢d功課都唔做就抵屌姐

我都係red bull ig嗰到見到

平：越南？（冇人睇過答唔到你）、日本 不過要下年
貴：Monza 一定要去感受下Tifosi

我仲以為係夾碎咗 brake disc

着咗火，跟着碎brake disc

個樣好慘

香港同外國好唔同
F1喺香港好唔普及
淺白啲有助新手對呢個運動既興趣
唔明點解要同sky比

下個禮拜同樣時間

Get in there Lewis
呢場真係千年一遇

佢咁樣整親手

上年gas要同RIC比 今年albon就要同揸架細牛嘅GAS比

比唔緊要，專業肯定無外國commentator 咁專業，但未至於去到要踏掛

成個大牛來講都係慘 比起前幾站失色好多⋯
但成個family 睇 贏咗

細牛贏咗先仲慘
Max 就上神枱
Albon back of the grip返嚟仲要望住班crew好開心同 gasly 慶祝，心酸

以佢標準，方駿宇退休叫佢來講，講晒啲冇人明嘅專業術語，拍埋恩能 整體專業啲囉

大灣輝：F壹
上年德國站勁精彩但聽大灣輝聽到我懷疑人生
佢就真係要踩喇

Btw gasly個pit真係好好彩，本來SC蝕哂，點知千算萬算都算唔到Red Flag完美undercut哂全部人

隨時仲要俾人燉冬菇⋯

講平嘅話
上海唔知正唔正
雖然永遠都唔會去

圖話brake line failed 不過時序係點就唔知 當時live係出完依段radio先到brake著火個畫面

同埋ham s&g 10秒

聽到一半寧願轉返聲道

唔怪得Sainz話一聽到紅旗就超嬲佢真係好想贏冠軍

唔係話上海呢條track好悶咩？

同埋強國觀眾個氣氛邊有得同鬼佬比

睇返replay
佢turn 1 3wide仲咁早扭軚
自己撞落氣到無得賴

不過redbull monza部車廢都係事實

上海 免費上Paddock club都唔去啦⋯不過真係去嘅話坐Bus stop chicane 睇吓dive bomb又夠嘈都正嘅

你個名說明一切

我有睇丫 佢太心急喇呢下想係外檔過Gas 但gas隔離仲有架車

佢地最high 應該係f2 周仔出場

有feel就singapore
條track正就suzuka

好似剩係得拉利、咸fans

or Kimi

一堆大媽除哂鞋走嚟走去大叫 不了

嬲既話出年大大聲罵個隊友主場都炒車搞到紅旗

新加坡好好feel喎

點解singapore 最有feel

唔好講F1依d少眾運動
踢波係香港夠主流啦掛
d講波佬咪又係鳩下鳩下乜都唔識講
做足功課比觀眾知發生緊乜就夠啦
要專業一定係睇外國台

Singapore 贏Feel 又有party 車手仲要住賽道隔離間酒店 隨時可以搵簽名 但係比賽就悶啲囉 不過現場睇同電視機睇又差好遠 唔會悶得去邊 如果想睇超車就難啲

不了 要含做二弟

街track有海境加夜晚？

gas贏左車唔反啦

不過佢呢場揸得好差
唔計佢t1炒
個下block grosjean真係唔知做乜尻

總之我覺得大陸最多都係勝利車迷

“ I knew there was a chance of victory, which is why I was so eager to get past Kimi Raikkonen in a hurry. With the Safety Car, I was the first car to stop legally. I knew Lewis Hamilton would be punished. Then all of a sudden the red flag came and I was P6 on the same tires as the rest and that was a used set of mediums. That was disappointing to say the least. I was very angry at that moment. Then I said to myself, just grab them, I don't care. I had a great pace all day and soon I flew to Pierre. In the dirty air in these cars, it's just hard to follow. I almost got him," the Spaniard continued.

全程都專業術語一定悶撚到瞓著
又唔係好似sky咁有得同team manager 吹

singapore個價預埋睇concert會好過啲
如果唔係walkabout都要4千睇三日
其他場呢個價已經可以買到靚位

講開又講 sepang真係好好睇

night race + street race + 灣接灣
仲有通常benz比較廢

呢句真
好似藍波咁 早兩年中國好多湧迷
今年全部轉哂做湖迷

屌你
你反泰仔可以因為gas贏車就唔反架啦咩

5 secs 嗰下好似平時揸車唔望鏡cut 線咁，如果f1車有horn俾人呠死咗

有feel但無野睇
感覺似party 要一班人去飲酒吹水
因為on track真係無野睇

講波大灣輝以前就講得幾好

睇live拉利係自炒定車問題 見車手好似要救車咁

最後個樣最值錢

丹尼爾講嘢熱血有氣氛我同意呀，但係如果個旁述講嘅內容一路淨係講最表面嗰層淨係覆述畫面發生嘅嘢我旁述都唔使聽有個人喺度講車最好梗係講多啲深入嘅嘢了解多啲個運動，下下淨係好似Crofty 咁淨係聽佢講邊個排第幾邊個同邊個鬥有咩意思

架車setting漂，四屆、叻都話難揸

Sky台commentator 本身有好多inside sight, 超越咗專業知識嘅分別啦已經

全程專業術語 = 聽書

俾你睇sky 淨係得crofty 一個喺度9up 咁你有無興趣睇？

先唔好講咩要含做二奶果D sainz快D諗下點應付垃利D戰術先仲好
戰術大師撚完kimi同圖之後我覺得又更上一層樓

但其實Benz贏唔贏現場睇我覺得影響分別冇咁大，除非真係喺Monza 之後法拉利贏 真係hi到

無Brundle 唔睇

咁係fox嘅問題
外國台好多都係一個旁述加一個分析師咁配搭

Engine 無力焗住要low down force換straight speed, 所以高速灣完全唔夠力壓住入所以好難控制？

Binotto 有得留低？

始終香港個運動市場細
邊養得起咁多人
質素自然無得比
同埋啲人都無咁多時間落去研究比賽
講得太專盞趕客

又唔係鍾意Crofty而睇 鍾意F1點都會睇㗎啦，之前要返工夜晚 咪唔開聲照睇

Ocon嘅態度真係難怪F1 fans同drivers都憎佢
睇下段片 post race係radio都想同engineer鬧交

所以我好想fox搵方駿宇拍丹尼爾架
叻叻炒車martin講點救車，應該真係前車手先真係分享到

啱啱幫gas集氣講左佢贏左就唔再反秦

佢手車太aggresive
下下未夠位/啱啱夠位就隊部車落去
可能佢見到以前Gas過唔到車
所以一有機會就dive bomb
唔係個個都好似kimi咁留定位俾佢過
守都唔守下架嘛

睇得現場都想自己撐個隊有機會贏呀嘛
下下都benz 帶頭有啲無癮
如果今場係睇現場睇住gasly 贏應該high 到訓唔著
雖然而家都係咁

如果話佢個9吹節目講得唔夠深入既， 同意！
認真問live 既時候你期望可以講到幾深入？

見好似到灣尾俾大力咗油 跟住就轉唔切灣

印象中條撚樣剩係講波衫同場地資料
依家睇波都係睇外國台算 講野相對清晰又易明
香港講英超個班撚樣真係聽到爆血管

講真如果香港市場除咗呢度，加上我比盡你幾十萬人睇F1，可能就真係會令迪迪尼投放多啲資源嘅 但真係有咁多觀眾咩

類似

請問有冇清分享下啲team tee嘅size 見官網淨係寫胸圍 腰圍 想知膊頭同件衫幾長或者對返係u記嘅咩size

咁淨係夠budget 搵一個講嘅話搵個熟啲嘅講，何必拘泥喺恩能到

叻叻架車個front wing加前tyre 卡左喺tyre wall，
班Marshall 想用吊雞夾硬扯出嚟
架車咁就跌左一跌

有一萬都偷笑啦
仲要計埋偷link 睇個堆

好心佢啦

好心佢自己啲內部野有不滿 就唔好係radio到講啦 個engineer都叫佢收聲 佢啲態度真係好有問題 唔怪得Gas會反佢面

4億車手 Hamilton係型係勁 車又快 自己都好鍾意 但係個世界冠軍係時候比第二個啦掛

買細1~2個碼就岩

please please

連登仔標準身型
M碼岩身, S碼slim fit

Ferrari 好似玩緊低aero rear ring 上一站就係咁樣容易搞到條呔過熱 under steer over steer兩樣齊晒

佢到依家都覺得耿耿於懷，冇左平治個位
好心你啦，手車又唔係突出，又成日覺得自己車神你出年都幾大機會比大頭打啦

Gasly話佢miss咗馬克龍電話

邊到講嫁?

咁樣都唔擺得耐wor
重有人地車隊都叫你返黎先傾
重係radio講 搏射出街
不過條友係咁,鏡頭前成日扮晒慘情
toto可能忍撚夠佢先拍搏頭叫雷諾要佢
唔該快d返去煎漢堡

咁事實係咪真係有一個 好熟車既廣東話評述，同時又唔悶場既人先？

簡單啲講就係

冇咗作弊引擎 上年原本諗住用超勁引擎嘅速度遮住曬啲弱點，俾人發現咗冇得用，又改唔切啲弱點 加上今年肺炎停咗工 想搞到冇得搞 原形畢露

一步一步黎啦
唔係話唔想進步
始終市場唔同
相比下香港得小貓三四隻F1 觀眾
觀眾同主持平均水平都唔會同外國有得比
等多啲人睇多啲budget就請多個人講深入啲

大佬香港小學level外國中學level
啲人係咁問點解小學生做唔到中學識既野
要時間ga大佬

我以為第一個打俾佢會係Prost

法國政府一定會叫雷諾請佢

Prost好似喺現場可以直接祝賀

講真 恩能算係咁啦
一句到尾
你支持佢咪課金
唔支持咪聽返sky
河水不犯井水
有咩好嘈

如果冇肺炎會唔會就唔使分手

ted訪問佢嗰時講 ted訪問完佢轉身仲有嗰訪問

係喎好似跟住Renault 柒咗

Agger
嘈左勁耐
反而何輝冇人屌

自己決定啦,大個仔
最緊要睇得舒服
唔識咪問 我有好多時都唔識
都係呢度d巴打教
各有各優點,自己去決定

當唔好講佢識唔識，呀丹生本身都係勝利車迷黎，鍾意嗰幾個贏/有態就吹到上天，一犯錯/柒/冇態就講第二個轉移視線，咁唔持平，不了

話說Renault 譯名叫做威龍 好似好聽過雷諾

藍輝講個排 我個個Post都屌

prost係雷諾車隊特別顧問

好 唔該哂

Lando開緊live

恩能係香港既commentator界都算講得比較好個批啦
至起碼唔同種類既運動比賽都講得生動同埋有做功課

話說大家係咪都係睇完場車瞓唔着到而家仲好興奮

話時話佢點解要掉爆支香檳

威龍真係跟廣東話譯音咁譯 所以好聽啲

佢好抵屌 聽親佢都燥

Yes 好耐無咁high

我覺得佢算係講得比較好嘅一批，當然專業程度就冇Sky好，但總好過搵何輝 一直期待緊方駿宇+佢，或者新一代可能有後起之秀講車好過佢嘅

好想即刻落街買返支香檳自己噴自己

Now VOD上左，要翻睇多次了解番d細節

精彩度真係唔輸上年德國

我覺得同2017 Baku 好似

正

四萬 同仲係有料到嘅公公

同拍定手先yeah 有得比

上年咸狗炒車剷草入pit
今年stop&go +10
咁精彩既共通點係... 咸狗要由後面追上黎

希望下一場都做唔到90th

嗰場又係四萬P10起步 最後P1 Stroll P3
今場變左Gas Stroll又係得P3

想F1收視回升：formula就係reverse grid

邊到課金聽到丹尼爾旁述

咸 收油陰Vet Vet隊咸尾 諗返起佢哋而家做返fd 第時會唔會講返呢場

Patreon

Vet果下嬲到仲要超前去撞一撞咸 跟住咸比天收甩咗cockpit head rest甩咗出嚟

睇latifi 1–> 20
比人從後過19次

唔止，你都未計再被lap

每場咸有事發生嘅車 都係最好睇嘅車

講真作為前咸迷 唯一覺得佢係慘嘅只有2016 馬拉 Oh no no

Lando Live緊話: Imagine we are P1 and P2!

佢邊到做緊live

We= Lando+四萬

twitch

thank you

成日支持平治爆都叫勝利車迷

17,18 baku好正wor
兩場都超好睇
19年德國最深刻

出名牆頭草架啦佢

其實秦仔爛車咪又係因為自己 on9

我認同 reddit D 人講
entirely his faults

反咸聯合軍？

Vettel glad Italian GP had no fans after Ferrari debacle

"I think this year is very different and I think probably in that regard it is good that there are no fans," he said.

"Life is like this. It always depends where you are looking, and I think even if, at the moment professionally, there are not many good things, there are always some positives. So it is just a question of what you focus on.

pit lane 係出SC 果時就閂左
咸果時其實咩位置

法國電視台

Gasly經歷真係好戲劇化
上年俾人踢返落細牛之後就p2第一次上pod
今年屋企俾人爆完格之後就p1第一次贏車

轉緊尾彎 佢係radio話睇唔到紅燈

佢唔係賺red flag，係賺SC頭幾個圈唔准box

會唔會係岩岩入彎
radio應該夠哂時間大叫

係 真係笑死
你睇返17年佢甩左個headrest
笑死

HAM on board cam影到兩盞燈

如果咸唔係重開之後即刻S&G係咪有得贏

stop n go 幾圈內一定要做
佢唔可以拖

我覺得唔係車手責任
轉緊右彎 望住apex parabolica 個速度
邊個得閒同你望左邊枝旗
但我好想知radio究竟有幾多秒時叫車手唔好pit

賽例咁寫？我新睇F1唔清楚

好似HAM個S&G penalty出咗冇幾耐叻就炒

係呀, 好似3圈定5圈內要受靶
唔係會比人DQ

Sainz準備pit engineer即刻叫停佢 所以係絕對夠時間

只可以話
原本打算睇完起步就瞓
好撚在睇到完場
呢條真係有今生無來世
少數去到last lap咁撚緊張

Checo話19 Max撞到佢 令到佢有Damage 好難上翻黎

Gasly 真係有料
其實尾個幾圈都大壓力，都頂得住
睇嚟Hubert 單野真係令佢成熟左好多

迷Gasly 了

三大車隊冇人上到pod 呢一場絕對會寫入F1歷史

19 Max :”This fucking engine is hot mate ! What a joke !!”

唔係 出左紅旗先
Penalty係紅旗個陣先判

應該係大牛既aero 有問題
兩條高速track都係咁
相反細牛反面有進步 今場細牛d pacing重要唔差
我諗佢地都好頭痕 要諗點樣執

吐「氣」揚眉

Gasly之逆襲

今日訓過龍淨係由LEC炒車前2分鐘先開始追，唔知邊度有得睇返recap所以喺度問咩咩事
1) 點解pit line會閂左?
2) Gasly點樣紅旗前上到P2

下 咸stop and go 都係輸佢幾分咋wo

屌now睇唔返頒獎

有時我都想知 噴到個podium咁多香鑌
佢地點做清潔
用水沖？ 人手抹好痴線喎
今站又咁多紙碎

新手想請教下, 秦仔抗壓力係咪比較一般?
因為睇返今場 Gasly 同埋Lando佢哋嘅壓力應該都好大, 但係佢哋兩個都頂到
相反望返秦仔, 每次一同咸爺拍埋一齊就spin
定係其實我唔應該咁樣比較?

每次一同咸爺拍埋一齊就spin

真正DOTD

充滿哂麥記式gag味

其實一般黎講 黃旗入pit 嘅規矩係點？

點解淨係得今站黃旗入完pit 之後會搞到中遊果堆上哂黎？

老老實實，今場論發揮sainz 發揮好過氣
但係出紅旗你都無得講
個主持人都話氣brilliant，sainz 係super

利：sainz fans

講起就嬲
2017 睇sg 現場一起步彎都未轉兩部垃利就同max 攬炒左...

結果全程睇住ham 勝利巡遊

We are looking

Pressure wash and street cleaners will do

唔好忘記拉利係光復monza 都好重要

1）出安全車後工作人員要經pitlane入口推k-mag部車入返pit，所以暫時禁止車手入pit

2）Gasly啱啱好喺未禁止之前入咗pit，Ham同Gio就遲咗少少入要罰，過咗幾圈工作人員搞掂部車後pitlane重開，其他車手即刻入pit，因為當時仲係安全車帶領下，令到唔使再入pit嘅Gasly位置上到前面

垃利要重回正軌我諗冇番幾年時間都搞唔掂

Given his pace yesterday it won’t make any difference. He will still be in front if there was 51 laps for him. F1 should use equal engines and aero if that’s what you are onto, equal grounds and we can then truly see who is the best driver.

因為每年架車設計係睇你想係邊個場最大機會嬴，冇一個車架可以又岩 Monaco Singapore 又岩 monza
Renault 就設計左架岩直路同埋跟人車尾可以養到軚既車
有啲就平均啲
Mercedes 就係一架放係前面快放唔使過人既車

Meme lord 之鬼

2圈之內要完成stop and go, ham都想最後先嚟做，以佢手車俾佢帶10個圈其實已經拉夠個window出嚟

Ferrari 上唔到po好平常

真係曲要講明

＃曲

1.因為MAG擺左喺pit lane門口

2.紅旗前GAS係P3唔係P2
佢喺SC前入左黎，一出返去跌到好後，之後好快出SC，不過因為SC頭幾個圈唔准入黎，佢可以追上龍尾
當pit lane開放，條龍前面成堆車入黎，佢undercut晒上P3，前面只有違規入pit嘅HAM同冇入嘅太子爺

其實紅旗後排頭位嘅理論上係太子爺，但係條友起步發夢，到Roggia仲隊左出街，親手送左個冠軍畀GAS

補充一下 2

如果一出 safety car即刻入pit咁個grid order就唔會大變，但係因為sc頭2，3個圈都唔俾入，變相free咗俾後面班車追上嚟。到可以入嘅時候啲車已經catch up返哂，變咗sc前入pit嘅車直接上前排

Stroll 好似自己都話standing start佢條呔起步唔夠temperature 所以無grip

藉口啫
個個都係攞條黃胎起步

Kimi gio 紅好似

起碼GAS係黃，都過左佢

黑鬼東：點樣跑得快，無標無迫力就快
四眼佬：有道理

琴晚好似攞clean air仲好過攞tow咁

如果架車唔過熱，直路攞tow都係有著數
keep到4秒距離又可以攞tow，過彎又唔會食太多亂流
一係就DRS zone入面，個DRS可以抵銷過彎慢咗㗎時間
2-3秒tow睇落最蝕底，見Sainz點都追唔上gasly就知

如果唔係撞正係sc之前換軚，sc嗰時唔洗入

gas咪又係去返後面

呢個冠軍運氣成份唔少得去邊

就好似佢上場係類似情況不幸地跌左幾個位咁

有運都要頂得住個壓力先得

加斯利

唔見訪問話bottas架車有事，真係咁廢

今年細牛係邊個design㗎車

ros 都唔知幾多個t1俾ham撞到spin 啦，最後咪又係世界冠軍

點只，佢由rf之後個起步做得好好添

不過同時都好反影到f1比賽嘅缺陷

架車始終對空氣太敏感

頭車揸住Clean air 嘅優勢太大

後追嘅人追上嚟成本亦太高

所以鬥車嗰時真係比較車手實力嘅空間會俾其他系列嘅賽車少好多

Even 再唔係平治鬥平治都一樣

又唔係咁講,鬥多個圈就輸得,追剩少少架咋,所以先睇到咁緊張

氣粉J吧 金牛/toro rosso粉 J呀

呢隻車真係超現實 二世袓上台 辛斯第二 氣贏車
WTF

有冇人今日真係戴edifice 錶

利申：我有

Ted's Notebook

搬清垃圾係咁清ga啦
唔通當係fragile咁慢慢同你拆咩

其實撞完車仲使唔使做parc ferme scrutiny?

呢一幕勁touching
辛苦係有回報同埋話比世人+RB知我唔係垃圾

我記得你好似講過係專程去睇垃利

Ocon 癲狗黎
揸F1個人無PR 都好快收皮
快如咸都要PR
OCON 老幾

佢有TOTO照住呀嘛

我諗俾人撳完唔準講嘢仲要駁嘴全場得佢一個會咁做上至咸下到kmag 都叫識收口

除咗Gro 俾人叫shut up

啲態度咁差toto 保得佢幾多次？

垃尼真頭搖又尾擺

點解，點解連車尾燈都見唔到

係
對住而家隊垃利都唔知講咩好

其實佢重想去到咩位
場車佢鏡頭唔多 12位起步拎第8 重有啲咩挑剔
Radio聽到佢講野 明顯知佢要發脾氣 即刻叫佢停 一黎個radio會public 2黎場車有分落袋都算係咁啦

佢前面咸 四萬 公公 奶 根本呢堆車手正常都會喺佢前面

架車根本係垃圾無分別

佢用左成8個圈先過到冰
前面果堆一兩個圈搞掂
唔反省下自己咁廢仲有咩寄望
同4萬差8秒，自己race pace 唔掂屌鬼
最後仲比咸過埋

French fuck 廢同埋我諗KIMI有心守鳩佢

蕉（出年改名會唔會改顏色？） keep 住Hulk 會唔會重好啲

會變法國國旗🇫🇷藍白紅三色

對於Edifice贊助既 細牛可以係Monza贏冠軍我唔意外

你睇下Edifice個標誌 根本就係Monza
為Monza而生

唔係toto佢有車揸!?
Ocon真係要俾返個位出黎

改紅白藍色

無咩有冇心
大家同一圈鬥車 緊有雯守

條友呢啲都幾無家教 擺明個pitwall知佢性格會發顛 已經話P8 not bad. Ric都係P6. 佢係都要發皮四. 叫佢收嗲係都要嘈. 打緊機咩屌佢

係喎 Pierre係新嘅分站冠軍車手 第109個奪得分站冠軍車手
亦都係進入V6引擎第一次非三大車廠贏

新加坡去過一次
好正
好多餘興節目 又戶外演唱會又多表演
仲要係大名星表演
我上次係Maroon 5 Bon Jovi
已經抵哂
仲要勁多正坡妹去飲酒
睇完車...

仲係第一次用同樣PU既車隊，有第二隊贏到車

叫法國隊咪得

當年Benz 就差啲做到，但係威記唔好彩

出年老麥

勁尷尬 問佢有冇打俾女朋友 但人哋分咗手

Cls 即刻灰咗下

不過好似仲做緊朋友

始終都會有條刺

第一次無睇直播 之後追返成場

我唔覺得辛斯仔多一個圈就爬到
佢最後都係差0.7-0.9
One more lap蚊水啲喎

Toto已經話唔要佢啦
由佢過檔雷諾 都已經割左席架啦

臨尾條straight 追到0.4 有埋drs 應該輕鬆

都似係，唔好唔記得，Sainz條黃唔係新軚，一開始要追兒子，之後仲要比兩架新紅嘅Alfa頂左陣，埋到去Gasly嘅dirty air搞到又勾唔到前面，今場Sainz真係盡晒奶力....

佢仲同車隊傾緊第一個圈入定第二個圈入

I can get 5s in 2 laps cls

柒死人

介到手下星期仲揸唔揸到車

我麥係咪錯撚過今年最能奪分站冠軍時機

McLaren 唔知而家諗緊乜

Netflix 好似影過有一集影到佢個EX, 仲要幾靚女
金童玉女feel

咁仲衰啦，無人睇住又要自把自為

岩岩睇法文版見到
追到0.412
咁就真係答唔到
唔知gasly點守 同辛斯點攻

Ham根本知道佢部車cher盡唔止火星咁簡單

到最後pitwall都話唔使諗啦，入嚟停完cher爆佢就係啦

之前有個f2 定f3係po學佢都係爆咗

應該係辛斯分分鐘生涯首冠
無左呢次機會 唔知要等到幾時

當如果突然多一圈Sainz 過硬啦

但係如果比賽係跑54個圈而唔係53，gasly 會唔會留電再守都唔知，只能夠講係跑53個圈就係53個圈，可能gasly都計好哂

下年去揸垃圾應該有排都唔駛諗

真，命運無如果，大把車手一世都無次冠軍機會

Nick Heidfeld

Perez

Hulk

無話點諗
各有各做
當年挾 Honda 個班底都換哂

佢好似之前講過 當年佢成功開到 係因為唔係直接撞落地下
係佢另外隻手拍左下
唔知做乜今次咁柒

呢個有 Pod 先講

今年新睇, hulk 下年有無機返黎f1
好想睇佢同40000上到pod

World record holder hulk

Podium 嘅champagne 大枝啲，今次爆呢枝係細嘅，唔知會唔會無咁硬淨

已購入金牛 POLO做紀念

陰公.....
佢好似連podium 都無上過？

難呀，開埋DRS都係0.3，一出灣就0.6/7起
老麥架車好似係dirty air後好難食住上

總統都打比佢

睇翻全場
suck my ball 泊車嗰下HAM啱啱過pit entry
到sector3出黃旗嗰時全部車(唔計HAM)都唔入pit得氣入
然後下個圈就出SC+閂pit lane

如果細牛係估到suck my ball泊車個位會搞到閂pit lane而叫氣pit咁真係神級strategy

法國國歌重現F1 唔小野架

佢個故事係好勵志嘅

sainz: give it back

le jour de gloire est arrivé

race嗰時唔止一次影到 好靚女 兩個好襯

佢絕對有資格上pod

想問下紅旗之後
兩架被罰十秒嘅車係咪行完一個圈就一定要入pit停十秒
定係可以自己揀邊個圈入pit停？

moto3同fe雲當都試過

麥架車加速同過灣真係唔夠細牛嚟
每次都係靠大直路硬追
你話多一圈過唔過到就唔知
但係應該每個brake point同高速灣都係開戰

有悲哀過去嘅男人 對 有悲哀未來嘅男人

成件事好中二病呀

有邊個成功過？？

不過老實，轉右灣，支燈擺左邊真係搵撚睇咩

指定要幾圈內要入 若果唔係就會dq

咁琴晚有無話係行幾多個圈入？
因為同朋友討論緊咸極速跑到尾最後先入有無機會贏

兩樣都拎過 但無考慮過呢個問題

呢張好正 可以放版頭

琴晚有巴打話3圈內入 今日見fb有人講2圈內

antonio felix da costa 佢嗰下爆到水柱咁四萬都成功過 其實lando係f2 f3每次都成功

有悲哀未來嘅男人好慘情

所以睇唔到辛斯會過到氣，多幾圈怕兒子會追埋上黎
話晒佢都係今年best of rest...

覺得係好彩，應該計唔切咁多野

諗番琴晚公公就火滾

佢啲starting都幾差下
Q pace 次次p2都無用啦
一開波就俾人過

梗係要Russel 好過la 升值潛力咁大
Blockon呢啲性格養唔熟

仲要係航天工程師

學緊啫 未係

Gasly 積分有無機超越 Albon
係就好笑

3架大牛~~

兒子就算吧啦
今場都係好彩慳咗成個 pit time 先上到黎
之前又係 Hulk 「架車有事」讓俾佢過
宜家 so called best of the rest 都係同牛奶仔同分

香港邊度多F1有關嘅精品賣

佢本身應該係帶頭個個
都衰喺自己度先拎到p2

Sainz 最後個radio 聽到有d眼濕濕

網

Albon揸返細牛分分鐘同gasly差唔多
到時三架大牛

兩圈內

岩岩check左, 仲差5分

佢lead住10個8個圈其實應該搵到個window出嚟，贏唔贏唔敢講，應該有po

210k likes

2圈， ham第1圈入，Gio第2

係一架大牛，三架細牛

Ham自己都話2圈拉到5秒
擺明火星車
Pit wall 計曬數佢S&G 後最多第6
S&G 之後慢車群26定36秒，最後第7
平治計數好快同對大家能力既信心

如果比拉利完左成場車仲計緊

Sebastian: "I have no brakes"
Ferrari: "understood, stop the car"

一定得 10s stop&go=35s time lost

24圈 帶頭clean air一圈快1.5s冇難道

拉利會係
你入左黎先 I’ll let you know later

冇答keep your head down, we are looking 都算係體貼

撞版如果爛咗front wing會唔會叫vet 賠

出左特別版？

話時話，其他出黎有d都用黃，ham擺明要發癲咁追竟然用白

架車太易過熱，用黃隨時淨係啱啱好入頭10

已經賽完超過12個鐘頭，但係仍然意猶未盡

都要夾返車胎工作溫度
平治唔一定黃會快過白
黃胎可能太高溫而無grip
仲要後追咁多熱氣應該好快死

如果比佢揀可以幾時入做S&G應該黃胎clean air係頭盡放

麥：出年我有Benz偈

金寶湯賽咁多場
香檳都未飲過

白呔cher盡嘅window多啲？可以長啲時間去得盡啲？

我都覺得係整定
正如咸狗咁
爆軚都拎第一
冠軍命就係冠軍命
注定係天之驕子

我175 有肚腩 著XL

今日睇返成場sainz雖然拎到p2 不過都係甩唔到d黑氣
咁都撞正支紅旗比gasly上只可以話佢好運或者真係AH在天之靈保佑佢
今季sainz以實力黎講應該拎多分過牛奶仔 不過又壞車 爆軚 柒pit先搞到得41分真係好可惜
希望佢之後有一場p1過垃圾利都可以抬起頭 雖然都係做既下把

Sainz :出年我渣垃利啦

GIO 真係主場包艇
之前Alfa都叫出到Leclerc. GIO真係差太遠。

想問下mugello係咪拉利專用試車場嚟？
下場拉利會唔會俾人ntr咁 眼白白睇住十幾部車輪姦佢個場 自己又拎唔到成績出嚟

EURO SPORTS 哩個日本網有你要0既尺吋
着丈=衫身有幾長
D衫除非日本限定，應該冇話分日版國際版。

次次兒子上pod都係紅旗
唔通

He should

好過叻

叻係死老豆慘

Gasly係自己奮鬥

擺右邊仲難睇
用正常啲路牌邏輯去諗一定係擺外彎等可視時間增加

佢除咗兩粒燈, 連旗手都係企左邊

佢自己都知今場贏唔到今年都未必有機會
而今年贏唔到, 將來幾季更加無機會

被人罰10s stop and go 包尾差唔多啦

聽返radio,車隊驚再有SC,叫佢跑完第一個圈即刻入

Alfa都唔知做乜鳩叫GIO pit

兩次紅旗贏嘅都係p10起步 然後stroll兩次都攞p3

係呀 呢個場係拉利測試場 二度中出

Leclerc 係老豆+Jules 走

When did he ever deserve a Mercedes seat

話係第一位法國人分站冠軍？

係，Prost 好似等到 podium 之後走咗去祝賀佢

Renault advisor

法國人唔計panis都有prost下話

你當Alain prost死既

Gasly ig由琴日1m變咗1.1m

Toto 都話 he is not part of MB anymore 啦

改藍色好似

Yes

I am sure your son is watching GAY porn.

‘Here is a task for you ...’
‘Okay we are checking ...’

兩次都有人比人罰10s stop/go🤪

係真係夾岩想pit轉白胎
撞正塞myball停左部車
係真係夾岩得咁橋 而且又有支紅棋 可以最後換黃

pit wall: Understood, Box Box Box
Seb:
跟手再幫你換11秒呔

下半版見....

DNF算啦

Vettel小心啲
一陣又整尻壞佢個brake

到時自己叫兩部車上岸DNF唔玩

正常要靠左攞靚條線，所以擺左邊係合理但今次佢轉完parabolica要靠右入pit就伏咗，之後可能兩邊都會擺

I want this win Tom

Gas果條黃行咗幾圈
Stroll 全新

哇正，sky 竟然up 上youtube

唔知有無old news

睇嚟ocon 都唔會有運行

光復意大利
不過唔係拉利贏

因為我見佢巴西同Hungary嗰2場spin左先咁講
如果我唔應該咁樣比較對唔住先

下面啲comments 撐ocon 撐到

No worries!
巴西係咸隊佢，但係 Austria （唔係 Hungary）就係 Albon 自己太心急想外彎過撞左落咸到

見意大利式wE ArE LoOKiNg

再加埋 Cyril 嘅 tolerance ...

幫緊你幫緊你 意文直譯

今季任何一集講垃利都會係咁
想睇netflix 點洗白之前19lec炒落vet到

應該輕輕帶過再focus今站，期待今站出街多過上年德國。
今站Gasly贏車就應該連住上站比利時講，上站好似影佢。

合理啦
呢兩站佢本身經歷就已經夠dramatic
上場悼念摯友strategy出錯但追返上去照攞DOTD
今場Lap 1就撞爆秦仔再零錯誤守到尾做winner

好日都唔紅旗一次
兒子又要隔幾年先有得上pod
Btw兒子不經不覺都第4年渣F1但重係全場年紀第2細
老過佢個堆90後可唔可以爭氣D

屌已經夠柒仲要整埋啲咁嘅嘢

又諗起上年白平特別拉花之後有咩結果
但上年白平都仲可以話係預期之外7左, 但今次垃利係隨時預左7.....

可能FIA經已批準左佢地用一場cheat

除左車都出唔到，都無咩野係柒過double DNF...

轆youtube見到

Pit Stop in Two Seconds

下次又唔知會整啲乜嚟dnf去避免比人直接中出

今年silverstone sky sport班commentators又係著1950啲衫 然後merc就柒咗

有時間出cheat都整返好個煞車先喇
隨時下場盡油過完T8,9係T10煞唔切成部又飛撚左出去
重要唔知原版垃利偈係條斜上大直路輸幾多比其他廠偈 要改幾多先夠追

佢飛出去都算, 千祈唔好整多單94年 Imola 。

平治最大克星, 玩復古

叫圖私人拎佢架 "新"車出黎試試圈睇下佢快定SF1000快

睇番record sf1000快啲

FF緊如果下年AM vet+gas

Stroll must have a place. So forget it.

GAS 留係細牛到2022再去Alpine la. Ocon實走。

睇完replay , 好精彩。

到時俾大頭撚

好有火
btw binotto 叫貶落台算啦，都嗰頭近㗎喇

撚一季姐最多，之後咪做一號車手

大頭出年40啦 頂多都係玩一兩年姐

聽唔到一開頭講乜

ok kimi thats it

即係咩事 P13唔開心?

架車雞 又被人係咁過 緊係嬲

紅旗restart第二
最後頭十都守唔到

岩岩睇返早幾個月既舊聞
發現原來2022年有車隊想(會?)加入
佢原本想2021改例加入 但f1延咗2022先改例
逼佢一定要2022先可以入紙申請加入
隊車叫Panthera Team Asia 但搵唔到詳細資料
只係話準備緊

似支那，Zhou first driver

估gasly應該會留返喺細牛
因為遲下有budget cap
Gasly就會做細牛1st driver
同redbull有同樣嘅資源整車
Marko Tost有話細牛唔再係junior team
會變sister team

4架大牛

budget cap唔限人工
其他隊啲人工
一於去威龍(阿爾派)呃下人工啦

同埋話安排12月角田試AT01

寧願見到支那Zhou都唔想見到Ocon9

我覺得budget cap未必有咁大作用
大隊細隊用同一舊錢
大隊會比細隊用得更有效率

一個支那車手唔係問題
一陣仲有啲支拿暴發戶搞亂生態
仲有放監出黎果啲支那fans

細隊resource allocation做得好過大隊好多
你睇下垃利大把錢砌左架垃圾就知
大隊唔識用錢

Tsunoda - AlphaTauri
有無機好似氣咁贏車 F1播日本國歌

唔適用於拉利客戶
琴晚唔係愛快中垃利伏, KIMI一早再度上podium

若果Kimi架車唔雞 佢應該有分攞 or podium

呢個係拉利柒姐

華人市場係講緊全球. 有個華人的確應該會令F1多更多人關注.

難得一個race weekend有人撻撚著咗kimi.
又難得紅旗上埋P2. 冰人果刻應該上哂力. 奈何架車真係吊奶媽

係賽後訪問嬲到

架雞肋車就算啦，唔好提，成績好過垃利就算

Tsunoda - AlphaTauri Honda

我覺得gasly完約走人

Toto話下年全程用party mode

Wolff發出警告：下賽季將全程使用派對模式

Mercedes車隊的領隊Toto Wolff表示，他對於F1決定禁用派對模式感到沮喪，但他向車隊的對手們發出警告，這條禁令將給這支車隊帶來額外的動力。

FIA從義大利大獎賽開始禁止動力單元的排位賽模式，F1動力單元在排位賽和正賽期間的模式不可調整。據信，這條禁令針對的是Mercedes，受衝擊最大的也可能是Mercedes。不過從自由練習賽看，Mercedes賽車仍然遙遙領先於其他賽車。

Wolff承認，他對這條禁令實施感到“失望”。“我們對這個決定多少有點失望。在排位賽期間我們會在規則允許範圍內對引擎進行優化。這是我們為自己設定的目標，尤其是今年。當這一切都被剝奪之後，我們的確有點失望；

”但另外一方面，我們也理解這項運動需要動力，這不是第一次引領世錦賽冠軍的車隊受到懲罰了，或者是試圖讓這樣的車隊放緩步伐，不是由FIA出面，就是由商業利益所有人出面。”

Toto Wolff在Mercedes的社交媒體上對FIA頒布的TD（技術指令）/037-20評論到：“我們肯定能夠獲得更大的優勢，因為我們可以使用更強的引擎模式。我們在2021年的目標是，在整場正賽中使用排位賽模式。這可能是一項對我們有利的指令。”

Sky 搵勁多f1或者其他比賽嘅退疫車手去講點同

講真上場有班bang wheel 都未睇到嘅人係度嘈話做咩唔罰真心56k已足夠

無乜位走
佢最理想係去麥記/蕉
但係要去到2023應該先有位
一係上大牛博下
一係博2022 benz唔要公公
如果唔係無位走

即係chur 盡都唔識爆偈話咗ban party mode 會令benz 勁咗

但平治有羅素等緊個位

Exactly ..

百貨應百客，尤其想吸引新人入坑，個個台好似skysports 咁就為之好？

資深車迷自然會搵其他評述/資料去研究，更應該俾啲空間同渠道新車迷慢慢了解，拗咩呢

2022 蕉已經有位
蕉依家用ocon都係因為2018原本同toto傾好
2019比個位仲係benz青訓既ocon
點知果陣突然有四萬同大牛分手
結果揀咗四萬唔要Ocon
依家係還返人情比benz(toto)
到2022如果有gasly呢個法國人 點會仲要Ocon

成日講russell
雖然佢係平治契仔
但係下下好似曹X如咁刷分
睇唔到佢有幾勁

嗰陣Ocon喺force india表現幾好
都唔敢俾佢上
Benz唔會俾佢直上坐公公位囉

未到2022廢氣應該俾人捉返去紅牛屌上

仲要braking performance 都差埋一係lock up一係唔夠收

要睇今年紅牛/細牛續Gasly續幾耐
2022/2023係最有機會入威龍

咸lead p2成5秒幾

Sky 直情可以打俾pit lane 問team leader 意見
其他點跟

威龍班青訓又屌鬼下年就alonso宜家又黎多個gasly

Horner老是常出現

2022 rule change如果垃利換走戰術大師應該都有機嘅

今場係binotto

如果gasly今年同紅牛續兩年
就2022完約 2023轉去威龍接替阿朗素就岩岩好
咁2022賽季可以升zhou/lundgaard上嚟頂走ocon

放走左個Sainz
應該死都唔放Gasly
打做佢變圖2世/ 公公2號

四眼佬連F2都出現埋
點夠佢玩

紅牛未試過翻閹
即係升上嚟 放返落細牛 再升返上嚟
最接近就係魚雷
升上嚟 放走 再簽返細牛

sor
apline 會入F1?

仲有steiner

係 Renault 改名做Apline

係而大隊之中Toto 最少出現

氣去垃利拍好友19叻啦 辛斯都唔留得耐 係麥記咁開心去垃利點會開心

Alpine

唔好唔記得仲有9bo 同廢圖

唔知點解感覺同接龍好相近

利申好耐冇睇電視

但都係叫慣雷諾

威龍趕走咗鳩堡唔似會認衰搵返佢
至於廢圖就擺明覺得威龍冇爭冠希望
依家就純粹睇去老豆力量定退休返屋企湊仔

讀英文算啦屌

法國國家隊佢撚番大頭先啦

Hass 都係老是常出現

2022真係冇人知

各種枱面同枱底交易 政治角力再現

支持下

想問下2022會點大改 除咗可以改engine

變成18吋鈴

無留意到

點解alonso話康打GP2 engine咁多人插，max話fuck this engine無咩人理

GP2 engine 好似係日本主場講

Brendon Hartley
有年叫佢番去細牛鄧下腳

可能因為另一隊用HONDA贏埋

除咗引擎唔變
aero部件有改動 聲稱可以容易啲overtake令到賽事增加觀賞性
18吋軚
架車會重咗 增加25kg 所以話預計新車會依家架車慢3秒左右
然後gearbox同輪胎加熱毯統一化

照咁講一係比人捉上大牛 一係橫移其他中遊?

佢只係紅牛青訓
一定做細牛既測試車手
然後隔咗幾年冇車手搵佢返嚟揸細牛咋嘛
我講緊既翻閹係細上大 大落返細 然後再上返大

fuck同直接GP2 有分別 加上細牛P1咗

再睇翻ocon完場radio插車隊，max同alonso都係好少事啫

其實大牛車手自從古達 + 韋伯之後
車手陣容其實係幾穩定
得16同19先試過中途換
亦冇人坐過升降機降完又升
今年真係唔知會唔會打破傳統

Yes 2015 Suzuka Max Overtake Alonso後講

再起步唔應該用紅胎la

但車隊得返條soft係全新
結果就換咗soft

就係太穩定搞到自己啲青訓走哂

有冇link?

佢屌雷諾重癲
但佢起碼成功拎到P1
果時大頭唔係, 日屌夜屌 屌到全世界都覺得康打廢

原來ocon係屌renault 換咗條soft俾佢

其實大牛自己攞黎既
佢地青訓開頭係好好, 搵到Vettel, 四萬,Max,辛斯,
不過其他隊跟住大牛玩青訓,人地錢重多過你, support又多過你
d車手自然識揀
到而家紅牛體系既人 都無咩人好揀
大牛而家頭痛既係, 升gasly 升完如果又會趺watt咁點?
降albon,如果佢又翻生咁點
所以大牛索性唔郁
不過阿邦再咁渣渣下成埸車隱左形既話
我都幾相信大牛忍唔到

古達有講當年佢同韋伯都係簽番去
其實唔一定要升自己人者

其實向好嘅方向諗，識得嬲即係仲有一顆想贏嘅心。望佢可以繼續玩落去。唔洗再游車河

蕉隊就係見佢咁慢，諗住比條新紅佢上，點知佢都係咁慢，尾段ham都過埋佢

升返魚雷or 角田 還掂大牛二號不嬲wfc
降albon 同gasly一齊揸細牛 咁咪有三架大牛

簽自己人平D 佢地要人簽賣身契架
平好多,同埋唔洗咁多錢
佢地拆開晒,
每場P1~P3 有幾錢, 快圈+幾多錢
總積分幾多錢 然後好似第一次續約會有優先權

soft邊頂到咁耐
用soft尾段一定收皮俾ham過㗎喎

話事話，四隻牛入面，得秦仔未上過pod

大牛個2號位佢求其搵個人渣算啦

尋日賽後F1 個主持話佢覺得大牛係一支1人車隊
2ND DRIVER 基本上係擺係度

但唔見得佢用黃可以扒到上黎
車隊就係諗如果佢同其他隊用一樣黃，一定上唔到，不如用紅博一博
點知條友完賽係radio怒插車隊，車隊叫佢停，留翻面對面先講，佢都唔停繼續講

當年簽佢哋返嚟係做開荒牛啫，而家有套青訓系統仲簽街外人咪即係倒自己米

紅嘅tyre deg 咁高，個drop off point 應該係15圈後開始，最後無可能跟到黃胎嘅速度，一定俾人劃火柴

但總有啲痴線嘅都用紅行咁耐

Ocon 真係好撚肉酸 engineer叫佢收嗲都唔肯收

又係1stop

紅牛心目中既NO.2 手車要勁到好似MAX咁場場都可以同兩架平治鬥
而唔係現在咁落到中游俾堆車頂住上唔番去最後拎到分都幫唔到幾多手

咁睇四萬走人對佢地真係幾傷
咁當初合約完果一年又唔扮下野對佢好D搏佢簽多幾年

起碼都叫做新嘢有得期待下

估計排位賽好睇 但正賽好悶

各大車隊冇乜data 分分鐘redbull都舞唔掂
希望橙車可以繼續強勢

下一站Tuscany 應該用邊個譯名好
陀斯卡拿 定 托斯卡尼

但其實勁到好似Max咁又點會甘心只係做No.2 （例如四萬出走咁）
所以大牛其實都係2難局面

托斯卡尼

ok! 整緊

少見kimi今季咁有火

It’s more than just a hobby for him

咁快開新post?

可以save 做草稿嘛 成事罷工無計啦

Where is the blanket

Kimi果段笑死

呢個weekend真係痴撚線

ocon憑咩可以咁撚7串 除左閘9人仲識咩

幾撚霸氣

果陣仲未出PIT. 未比人瘋狂overtake. 做乜咁燥

應該都我同你輪流開

居然teds notebook都有得睇
自問新手嘅都可以睇下
ted好似補充資料咁講翻全場
然後個cam man就一路周圍影鳩人

我睇完總結無人講過嘅野

ted話賓屎係有人睇到pit lane closed
不過條友係英國factory趕唔切講
同埋咸係改緊setting 所以睇唔到燈
race control原來係唔會同pitwall講closed
係要自己睇

垃利放棄上訴粉平
粉平亦都唔上訴接受罰款

max係pitwall見副偈有事叫佢停車
秦仔爛floor累到佢每圈輸1秒

四萬同ocon有做到double stack
不過ocon個pit等慢咗 同埋用咗紅胎restart
結果追唔到
同埋有傳下年cyril升職 team principal會另有其人

粉平perez有柒pit
粉平話如果唔係重新起步係safety car restart兒子應該p1

kimi restart用咗條新紅
pitwall認為好過用舊胎 所以就跌咗落p13了

哥桑係今場垃利組嘅第一 p12
kmag lap 1原來同gio撞咗要換頭鏟 呢個真係無人知
haas今場大老細gene haas嚟咗傾續約
傳聞係哥桑最後一季

今場係威廉斯第740場車 一個時代嘅終結

完有漏自己睇！

下個post係咪開返

巴打咁俾心機

紅牛今日青黃不接都係自找。當日有Max + 4萬兩個都跑到佢地要既速度，對外就話公平但實質就Max第一先趕走4萬。車壇邊有咁多公公跟到1st driver又唔會搶走冠軍。

可以了解下成事嘅辛苦

一路睇一路打啫
同埋ted唔講其實我地miss咗場車好多野
例如頭先有巴打講kimi同ocon
佢兩個都係restart開咗條新紅
結果唔夠15個圈就收皮
睇live邊會睇得晒

難得多人入坑咪介紹下

巴打好心機，佩服

兩個都咁有實力真係諗唔明點解是旦一個會願意做下把幫另一個爭冠軍。呢個已經唔係車隊態度嘅問題，係車手自己想揀做冠軍定想做俾人踩住上嗰個，特別係Max 咁後生Ric 就嚟到巔峰期，Ric 留喺度盞嘥咗自己

post 名要注名 拉利1千場

睇返replay
好似gasly撞秦仔嗰下無撞爛floor
反而佢守grosjean嗰下撞走左成塊左側floor

辛苦哂巴打

果個cam man著 Alpha Tauri衫的，可能係佢地team crew

平治有叫咸爺stay out
不過咸爺唔係幾點 所以照入掛

原來Grojeans 好開心法國人嬴

正常

段片係F1放上去？click 入去private左

無左

岩岩重睇緊
一F5完就無左
可能會CUT走D片段

睇左一半無啦啦比人del左

係咪要cut就9con嗰段

Cut走***

我估應該俱CUT OCON果段

無睇到，ocon 嗰段即係完賽鬧engineer 嗰啲？

係 但係f1 ig仲keep住條片

呢個Facebook 台灣既, 都係講F1
有時講D小道消息,花邊新聞都幾好睇既
佢今次講拉利問題

兒子都上兩次啦

畢奇案

連kimi揸架廢車佢都要搞咁耐先過到
仲好意思去怪其他人

exception f1賽後分析都好好睇
好似香港人開嘅...?

c1 2 3
係咪之前瘋狂爆軚嘅compounds?

No
呢個係最硬

用字似香港人

你應該係講緊英國站
係一樣c1 c2 c3
但果場熱而且多高速彎先爆
呢場咸狗點都唔會再衰

仲以為會有機會有番咁上下嘅情況出現
不過始終世事難料，可能又好似上場咁

咸狗唔會輸比同一個人twice
全面支持咸狗

Benz真係強
佢地唔容許自己重複犯同一個錯兩次

佢好似係即刻去恭喜佢

唔怪得KMAG一早就包尾輸緊廿幾三十秒

新link我唔覺佢有cut野

原來最主要封pit lane既原因
係因為而家架車太大
KMag停係果到諗住可以推入去點知唔得

終於都到grojean投訴人move under braking

出safety car果時咸連parabolica都未入

Kimi 手車真係乾淨

守人但會留留夠位比人

除左ocon

係呀 佢係香港人黎

當年嗌 steering wheel 笑到我斷氣

stroll
條紅軚跑26圈出兩次安全車都唔換
如果冇紅旗換軚幾肯定攞唔到分

What Kimi Raikkonen needs ?

-drink
-steering wheel
-gloves
-blankets
-ice cream
-silence

平治上年扔左3.33億英鎊去爭冠
靠埋贏冠軍分紅，贊助商既錢收返3.636億英鎊
扣埋稅實際收1470萬英鎊

而平治係舊年賽季有最高既23.6%曝光率，
衍生左大約54億美元廣告價值。
同埋平治個品牌市值都有提昇到
所以有d車廠見到咁 都想玩F1
因為平治近幾年既品牌知名度 同 錢提昇得好明顯
不過副偈搞成咁,好難入手

「由於近年在F1賽場的佳績不斷，
Mercedes-Benz的市值因此從2013年的319億美元提升至
去年位居全球第八的486億美元（Interbrand統計數據），
可見F1賽場對品牌的貢獻。」

匈牙利站notebook 有講Grosjean 出年自己都唔想再揸
Team radio 條片剪到Ham 入左pit 先radio 叫佢stay out

不過麥記一開始就同Sainz 講Pit lane closed stay out

話說Grosjean 聽到Gasly 贏車仲開心過自己有好成績

佢向來一落車就開返聖人mode變好好先生

19叻都有。法文人

佢兩個好fd咖 仲有giovinazzi同佢都fd

紅牛簽人唔係太用錢，雷諾比勁多錢四萬

加上聞到味做二奶

我都幾鐘意唔渣車嘅gro
上年日本站無咗排位佢鳩衝咗去買f1模型砌

Gio唔自炒咁多就好了

Gio定Gro

Griojeanazzi

自先

Gro先啱。印象有年有架車反左，佢有係radio度問人有冇事

其實佢幾好 係手車唔知想點

車手會主席人緣應該ok嘅。

都係嗰句
呢副閪偈正仆街

Speed track?

又升又降

無錯

Albono nightmare has finally come

True?

Twitter同IG都唔見有官宣

唔會啦 又話要gasly做leader

Now Rumor only..but in think more than 50% will switch again😂

似fake news

fake news

屌嚇死

最主要係Gasly諗緊離開RB體系
應該唔會想再返大牛

啱 我會關注佢架車幾時自爆

未證實嘅話講清楚嘛

所以車手個個同佢關係都好好
好人一個

想知佢平時撞9完人之後會唔會係落車道歉嗰啲

其實有啲咩問題? 差唔多所有人都插呢款v6 hybrid 我淨係知啲聲好難聽

佢自炒多啲 冇留意

MGU-H(?)

Mate, I spun in the pit exit

Gasly 離開red bull 體系啦

邊度有位俾佢而又有能力贏

下年應該冇
得am haas 愛快有位 三隊都唔似會去
估留多年去alpine 2022揸法國車

愛快個位多數都留返俾拉利青訓

Williams 兩位都係簽到2021

洗撚咩，踢走隻ocon9 攪點
無技術無能力，又要臭串
我想雷諾都屌緊點解走nico要咗件廢物

Toto

究竟hulk下季會去邊定係繼續冇隊要

Ocon 自己都法國人
宜家個個話佢有 Toto 照
但佢本來就係雷諾出身

黒人憎榜：ocon>ham, lec> max, vet
利申：引戰

認真，唔覺會有隊
AM就算揀都揀廢圖
愛快除非kimi走，唔係都只會上青訓
至於Haas我都唔知會點

Ocon top 1 啦

要加埋mag

細細個中意睇F1 果時淨係識Senna 同老舒
呢兩年先再迷返
買埋書增長下知識
希望睇得曬

Ocon 暫時兵器榜第一，人品車品差
19叻第二，人品問題
咸係煩姐但手車好勁

咸場內係冇問題

Max 同vet呢一兩年好左好多啦
Ocon/Ham/Lec/K Mag呢4個真係鐵膽

會唔會好 technical? Technical加英文驚會睇到想死

上年巴西同今年奧地利都撞開過阿邦
未計以前佢同YT堡個堆野

你喺邊度買，呢本都唔平同好technical
睇埋total competition 再考慮入唔入

我喺books depository 買左total competition，仲未到(第4次訂了，前3次喺amazon買都因為武肺比人彈番)

呢啲個個都試過啦，爭冠軍係咁

不如問邊個要爭餐死既冠軍未試過？

MGUK係各車廠已經運用既技術
即係BRAKE換電 一般HYBRID車已經係用緊
但MGUH係將引擎排氣既熱能轉換為電能
普遍既街車根本用唔到/用唔著呢樣嘢
要係大排量或者高轉速嘅車用
啲車廠入嚟玩F1就要洗錢研究呢part
但研究完只能用返係F1 未必可以擺係街車度用
(honda重新入F1都要玩咁多年先叫衝擊下分站冠軍 回報率極低)
當然整得好可以好似benz咁整架project car嚟搵錢既

係book depository 訂左Total competition 未到
同時買左the mamba mentality how to build a car 3本書4百幾好抵

YT 堡同咸鬥到咁值門票價
係YT睇返佢地Silver War 都好正
兩條友攬炒都唔讓

新手 想問下russell點刷分

I think this will happen

垃利 CEO 話保佢喎

但係垃利個 issue 唔係唔識用錢, 而係內部權鬥同埋 mismanagement 搞到多多錢都唔掂

你知唔知 點解人地反車
係因為佢隊人出去

就算 MB 唔要公公應該都會要 Russell

Qualifying 未輸過俾隊友
29-0
因為上年隊友係Kubica
今年係Latifi

入面有part講佢玩bike勁搞笑

佢好似 fresh tyre 係得番紅胎

今場完全凸顯佢 race pace 唔掂

咁巴西係 Albon 唔好彩嘅

Cyril 叫佢先肯收

9堡：I’m hanging like a cow help me out there’s fire 雖然好慘但又好好笑

即係MGU H 係f1先用到?

果陣時 RB offer 咗份約俾 Max 條件好過四萬, 四萬緊係唔肯留啦

Same

我八月頭落單都未收到

新手一問
其實Benz 係咪好多黑科技
星日個站 見ham被人罰完
都可以追番做第8

係ham勁定benz有好撚多黑科技

關於 pitlane 好似係 Brackley (MB 英國 HQ) 有個 strategist 見到即刻打比 pitwall 但係嗰陣時咸已經入緊 pit, 果陣時 pitwall 因為將注意力放晒落個 pitstop 到所以冇留意到

Bono 有同佢講 stay out 不過咸之後話 Don't know what you are talking about, 不過其實已經太遲

依個就係點解 MB 咁強嘅理由

如果條片真係聲畫同步，咸聽到stay out1個時架車岩岩入哂PIT, 無得扭返出黎早半秒都可能扭得返出黎

基本上係
波子因為呢舊嘢成本效益低唔玩
連波子918 已經成千匹混能都用唔著
Honda 係好燒錢

我8月中落單你check check

果下佢都洗左入去啦
反而係parabolica
佢地吹左兩咀問咩軚, 又話太遲啦, 唔可以改啦
吹少呢幾句反而有可能睇到

outoutoutoutoutoutoutoutout

個次好似係ininininin 佢最後係out

MGU-H擺係街車既性價比好低
唔會特登擺落街車
所以變相只會係F1出現

咁巴西佢都有 apologise 同埋奧地利果次其實五五波

一開始改例係副引擎超班(其他引擎廠未摸熟)
然後benz陸續發展(強化)自己架車既chassis+aero
依家佢地架車每一part都差唔多係極致
加埋佢地管理層又好 唔會搞權鬥之類
架車根本起碼行前多一兩年
老豆力量架車咪W10嚟 一開季已經屈哂機
係輸比架W11咋嘛
依家冇新部件upgrade先開始跌返落嚟

咁嚟緊2022改例 會唔會整走呢舊嘢?

我覺得你呢個回覆對唔住你個username

Six-time Formula 1 world champion Lewis Hamilton will enter a team in the new Extreme E racing series [BBC]

2022改例 引擎powerunit不變
最快去到2026改例先有機會移除MGU-H
並且強化MGU-K

get out of F1, sucker.

睇返係電動車越野賽
仲要去埋啲極冷門既地方鬥車
塞內加爾 尼泊爾 格陵蘭
2021年1月22日係塞內加爾開季
重點係benz有玩(用hwa個名)
即係咸狗放棄休季時間去玩電動車比賽

贏夠左3條街spa仲有新aero部件未算係咁
Toto都研發緊2021啦
拉利仲諗緊2020個引擎唔掂，依家break 都死埋

吱吱都贏埋問你地仲點反

學成事話齋：反咸係唔需要原因

個比賽有audi同benz出隊玩
咸狗係自己整一隊出嚟再落場鬥埋一份
仲有一隊係紅牛個neway搞出嚟
跟住有FE冠軍車隊Techeetah
zak brown(麥記)拍Andretti車隊(玩開FE+ IndyCar)一齊玩
仲有隊美國隊(玩開NASCAR)
唔見得咸狗會贏

Rosberg搞返隊R06未

望左下好似係完全新野來?
個模式有D似以前賽越野車/卡車橫跨沙漠果隻?

咸狗又BLM又環保撚又Vegan撚
呢個比賽岩哂佢

YT快啲JOIN搞串個場

新比賽嚟 2021年第一屆
話特登揀係啲最偏遠的地區比賽
目的提高人們對氣候變化的認識
但忽然諗一諗
呢啲咁落後既地方會唔會唔夠電比佢地叉電鬥車?

諗起極地賽車嗰啲打機game

岩架啦
成隊友一齊係到跑跑步機叉電啦

stay out！

其實都睇到樣嘢，就係d安全措施做得好撚差
pitlane close呢啲安全嘢，真係concern安全既，
一定會放喺一個車手點撚樣都會見到既位
例如軚盤加隻燈仔去show red yellow vsc, etc 呢啲情況已經好好多

再可以加pitwall警示，siren，flash light，每隊都一set去提人pitlane close

而家咁真係有d不足

利申，以前做過safety 嘢，做過signal sighting

要幾耐先叉完一架車?

同意你講，pitlane 入口整個火警鐘咁嘅物體咪得，pit lane close就閃

如果係偏遠地區搵方法差電都係比賽既一部份
自動調整太陽能板
咸狗板車充電版
crew專用叉電跑步機

咸當年出pit紅燈都睇唔到啦
我諗 要停車場咁落閘先睇到

最驚係啲國家為面子
為咗搞場比賽停撚哂成個城市既電比佢地叉電
搞到當地啲人冇電用

一部咁撚快既車，用兩塊閃燈，仲要隔咁撚遠先一塊係超級不足
閃即係會熄，部車咁快咁重g force，真係有機會望過去淨係見到熄嗰一刻

pitlane入口整都已經太遲
起碼要距離入口safety brake distance 3到4倍已經開始整先安全
最穩陣都係軚盤 or cockpit 加個直接收race control warning既嘢

今次無事就hehehaha笑佢柒
難保下次真係會大炒

喺我舊公司發生啲咁既事
真係會人頭落地

到時又可以話咸hypocrite

以前果隻唔記得左個名 淨係記得係耐久賽 有輪替 係個沙漠度日出鬥到日落再鬥到日出
呢隻好似係就咁sprint race

老實果個距離同速度
根本就唔係車手責任

一野炒落KIMI度 如果係炒落老舒度應該又有fight睇

不過HAM仲特登紅旗果時衝去俾壓力上訴 你自己班crew發夢又想唔認數

咁平時打機個ERS 爆電 係咪就係activate MGU-H既呢個能量？

好耐無睇po 成事去左邊

平時打機個ERS 係Energy storage
收集返MGU-K(剎車回收既電)+MGU-H(排氣熱能既電)
加埋一齊先可以維持用30秒左右
去返以前KERS既話 舊電用得8秒左右就收皮

好典型「我無錯我就唔使罰」心理

F1 team sport 嚟，邊會可以完全免責，好心佢就認衰啦。

係，但真係唔應該得咁少
安全嘢，真係死得人
越多位置有警示就越少機會出錯

罷工中

屌佢賽後仲話如果ruin咗kimi嘅比賽講聲唔好意思 咩如果 直頭ruin咗添啦

Agreed, FIA should do something about it

本身係撐公公所以反咸，但係而家前者點撐得落 同埋反還反都要公道啲

其實入左pit
Crew就知柒左 bono 已經話pitlane close
佢地一心VSC 姐仲唔入咩
比kmag 裝到佢應一應

啱 YT 堡喎其實，佢自己都係環保膠

Dakar?

係啊 係Dakar
以前細個睇錄影睇住D拖頭同Pickup係沙漠度鳩飛
而家好似無咁HIT

好鐘意聽佢哋嘅podcast

有印象了

Wtf1 好正 ！
平時d meme podcast 又會講下唔同觀點

可以練埋listening

The winner in F1 has become somewhat predictable recently, so even placing money on anyone other than Mercedes or Max Verstappen to win is going to get you some great odds.

So how much were the odds on a Gasly, Sainz and Stroll podium I hear you cry? 166,990 to one!

Perhaps unsurprisingly, this person spent a mere 20-cent on this incredibly unlikely event but it still bagged them an incredible 33,398 Euros. Not bad, not bad at all.

咁都買得中

以前仲有京港拉力賽睇，不過除左555 Subaru 之外就無印象

其實果日未開賽 我都型住gasly有台上
不過無諗到有冠軍

正路應該博辛斯pod
Gas q係唔錯 但黑平預佢12返

屌你老母fake news
理性分析
gas上過一次大牛都知部車係為max度身定做難揸到仆街，自己係大牛唔會做到成績，得到嘅資源都唔會好似max咁多，注定二奶命
反而一次podium一次冠軍都係係細牛攞比你你返唔返

作為車手 係應該要上大牛
加斯利為前途 係要再上 再一次試挑戰韋少
唔係會比人定格
細牛佢渣得好 但長遠黎講
如果加斯利繼續成長 細牛會限制佢發展
不過大牛而家頭痛到仆街
阿邦比足時間 反而重差
對加斯利咁嚴 反而促進佢成長

如果場場買咸
算唔算低飛險穩定會回報?
會唔會高息過做定期

上大牛揸得掂就做四萬二號，不過再上隨時高風險但回報就

嘩 4萬唔失禮啦
你睇佢去左雷諾之後呢兩年
明顯進步幾多
同埋四萬如果去拉利/平治 更加唔洗講啦
只係呢6年用v6咋,無咩機會比佢發揮

邊個上大牛都好 玩撚得掂大牛架野先講

Breaking: Williams’ new owners have opted to promote from within following the departure of Sir Frank Williams and his daughter Claire as they reveal Simon Roberts will step up as Acting Team Principal

買咸P1未必得，衰左三場

佢係麥記做咗好多年

好正常
政府官員袋袋平安

Hamilton因為去上廁所 錯過了開賽前 官方組織的反對種族歧視的儀式

該儀式並沒有強制要求單膝下跪 多數車手都是到場參加(罰站)而已

原來honda 事隔28年再贏Monza 上一次用Honda贏係92年冼拿

球王first win就係佢唯一一次podium

toto應該諗緊2022

"I'm last winner of Williams F1"

屌玩f1 2020特登用細牛
仲要靠安全車贏咗
跟住中咗bug 話我+1lap包尾

真正嘅苦盡甘來

垃圾驚

"We did it! We did it!"

I'm the last winner of THE ACTUAL Williams F1

大牛second driver個位應該以後都冇人敢去
明明 L笨 & 氣 喺細牛都都揸得都唔錯
一上大牛 冇人舞得掂
大牛不如叫細牛整多架車比佢哋算啦
Max就揸自己個架

球王

McLaren Unboxed | Monza Supreme Extra Chili | #ItalianGP

搬架大牛放落細牛 唔好同佢講係大牛

躝啦

都得
俾架細牛L笨揸
大牛俾魚雷揸
如果魚雷都舞唔掂就證明大牛架車真係閪

得MAX 舞得掂 ~~

整架車出嚟俾一條友揸真係on9

hey hey blanket somebody tell him to give it to me

Both la

老馬有火
真係好型

瑞士佬做野咁廢架咩

麥記效率未必夠Benz同紅牛咁高，但係啲氣氛真係和諧好多

難得咁前有幾拎到分

15-18屈左3年 氣氛勁低
走左即刻唔同晒

覺唔覺同kimi講嘢嗰個把聲有啲似19叻

上年已經講緊似 有次問kimi how is the front wing嗰句最似

部車唔岩揸點去

F1一向都係咁

我冰真係好正

威記最後一冠

有無巴知當年係如米toto原本想捧YT堡，係退役後轉先轉捧咸，係咪真？

小道消息 無人證實

用柴油發電機叉電

辛斯老豆啱啱贏咗今屆冠軍

F1 ig 話有人係瑞士用2毫賭gasly sainz stroll上pod中左33398歐

其實今年細牛算係上年大牛既RB15改黎

呢一樣Ocon冇得比，Russel係MB親自要留低既重點培訓車手，可以話係MB既未來黎，19Ocon都係算把啦

依家benz重要得一個engine mode
我一直好懷疑部w11係咪仲未出full power
實力深不見底

佢咩role？

所以先咁可貴！

其實要搬架細牛上去大牛
咁Gasly就ok
一係大牛噴細牛拉花

就拉利就住個第一車手
開發架唔啱揸嘅車出嚟

仲以為好似當年 有SAI 同VER嘅年代咁
有個James Key去畫架車俾toro rosso

(當然而家人去左mcl)

機件上一樣唔出奇甚至合理。front wing outboard唔同（一高一低，未必令到佢地照抄到。

咁死得啦，賓士開多隊用上年車，好似粉平咁
1-4最少拎三個

官方幫手比較左

人地啲高速灣要收一收油 佢唔撚洗 直踩入灣 已經玩撚哂啦屌

都未出盡力都贏人地成秒

你講呢個？好似話1賠166,990

15分鐘onboard

Horner 個日可能心諗sainz 快d爬gasly 頭

如果sainz真係爬咗氣
Sainz 本身都係二隊人嚟之後出走，咁樣柒得仲西利喎

咁得返stroll
不過佢first lap chicane直衝出去就完咗

Horner賽前講咗無論點都唔會升返gasly上嚟
佢話因為細牛架車設計簡單啲
所以架車容易揸啲 變相gasly易啲攞分
賽後細牛領隊不斷讚gasly 但完全唔肯提升唔升返上去既問題
淨係得gasly有講話係時候上返大牛 依家佢真係已經準備好
結論紅牛為面子唔似今季即刻升返gasly上嚟
要升都係年尾續咗約下季升上嚟
如果唔升唔肯定gasly肯唔肯續約

[主場獻醜紀念] F1 2020 托斯卡尼 法拉利1000站 討論區

中途降秦仔隨時又要同紅牛班秦國股東交代

隊 ALFA 真係好ON9...

得返4條軟軚俾KIMI 用~ 嬲~

其實都唔洗點交代啦 成績差係有目共睹
紅牛架車點廢都唔應該連威記都過唔到
比利時站就連ocon都搞唔掂
依家唔降albon擺明係冇人揀 焗住用

到時泰仔只可以做Gasly 2.0

估佢現在頂住先完左季先再執位

其實FRANZ TOST有講車手一般要用3年時間浸 (當然神童級例外)

19叻 lando都兩年已經比到表現
所以上得嚟既都唔差
睇車隊個重心擺唔擺落佢到
完季睇下佢肯唔肯低初衷
搵廢圖或者鳩堡過嚟頂一兩年

每次見到佢嗰名就諗住Dutch reporter叫佢french toast 仲要係gasly面前講

好奇一問
呢度russell fans??

剩係想佢有個機會証明下自己

應該無rus fans
F1計 佢除左入q2 始終未證明到自己
但睇落點都受歡迎過ocon 同 叻 重有咸

威記轉手 今季其實叫好咗. 起碼自己好咗. 垃利系衰咗 距離近咗.
期望下季再大幅改善 正式上中遊

咁睇大牛咁複雜
真係會難揸d
重要舊年細牛 抄前年大牛個尾
大牛嗰陣用雷諾，但去到細牛已經係本田

佢過唔到威記其實關爛左floor事 每圈輸1秒 但佢撞爛嗰下其實好無謂 衰自己on9

同佢撞嗰個仲要係Grosjean 你今圈過唔到下圈都過到啦

爛左floor好大獲 啲氣流走向可以完全唔同哂 因為啲dirty air flow唔走 變相可能架車食多左dirty air 灣深去到出灣traction大減 同時減低aero efficiency 所以點解埋唔到威記架車身 可能就係咁解

我都想迷佢
但睇成個半鐘得formation lap最尾泊位果下先有鏡頭見到

呢度迷佢都唔少啦
話揸威記就係迫害佢
個個叫佢上平治
公公廢叫佢代公公個位贏咸

就係因為公公廢先寄望佢
都唔講得叫迷rus
剛剛monza 睇晒公公能力

聽番radio Bono把聲有啲怯，應該嗰時知柒左

有冇人會訂

Gasly

三架都好靚

點訂

Fb: new ace hk